[劇透][人中之龍] 真相大白, 個BB既老豆係...

啫係你

綠帽桐生

其實南雲O咀O到我真係笑左